咁樣溝女係咪On撚9㗎

原來唔讀書就無女，可悲